「夠薑一針打撚死我，阿叔嚇大既，屌你老母」

笑撚到傻

移民地府
無得去大灣區

叮噹講粗口

粗口叮噹

笑到停唔到

科興支針

達叔

你真係打架？你真係想我死呀

屌

沈威仲係唔係度???

達你老母

個鬍鬚佬成個許賢咁既樣